日文既使役、被動、他動自動詞到底可以點理解

痴哂線完全唔知點理解
大家都係好似既概念
單獨睇例子可能都會明明地
到自己用，又或者同一句出現好多唔同既時候就完全唔明